我宣佈「還眼革命」 正式展開

以眼還眼
我地仲有咩可以輸???

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

請各位身邊人自行組隊 可信之人 5-8人為佳
進行袋袋平安計劃。兒女絕對係好事

發夢係公廁 巴士 寫popo死全家
記住我地呢一代都懷有仇恨種子 幾時爆無人知

[鍵戰全面進場] 全 民 B A C K U P 所 有 片 !

升級啦

收嗲啦
冷氣軍師樓主
屌你老母
啲手足比你害撚死啦

機場
機場
機場
機場
機場

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

其實有暗箭,點解要企出街比人打?

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

黑警死全家
禍必及家人

推

血債血償

仆街 啲人都無撚譜

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)

721

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

香港人, all or nothing

唔好跟車咁撚貼 原圖冇POPO GROUP CHAT
唔知加個個係5毛定係圖謀不軌
睇鬼

你投共咪唔洗死囉
富貴榮華添!

不硬碰
你出賤招，我一定賤過你
你在明，我在暗
從來唔需要fullgear衝突